黑心動物診所

是咁的
我3月2x日帶左我隻貴婦狗去診所睇獸醫，佢係pat pat位附近腫起左，之後個醫生話我隻狗係小腸氣（因為肌肉薄弱，d腸跌左去屁股附近），咁要做手術啦，個醫生話要視乎隻狗係一邊腫起定兩邊，如果一邊就24-26k，兩邊做就貴d，但佢就話weekdays做手術就有8折，咁正常人既理解就係將原價（24-26k x 0.8 = discount左既價錢），到我去counter比當日既費用（x ray 驗血等等）既時候，我就double confirm多次個價錢，佢就話輕微就24-26k，嚴重就30-32k，我就再問多次個價錢咪未折，佢地話係。

到今日（4月6日）去做手術既地方（診所用做手術既地方係分開的），佢地話收費係$32000，話冇講過有折扣，咁我再打番去診所個邊問，佢地既職員話check埋cctv既對話入面，個醫生冇提及過有折扣依個樣野，最後都要硬食照做手術。

想問咁多位巴打絲打可以點追討，定係診所係用咁既方法呃9人錢。。。